女人真係千其唔好同女人撞衫

真係好小氣
仲要公開處決添

呢個角度大得濟

都唔同款

ig post相條友龍友黎
偷拍高質到出曬名

左邊
右邊

點睇

相信唔係因為件衫...

台妹D奶水

黑人問號????????????????

好似係當事人自己Post出黎

真係好正

好正

除左顏色邊忽係同一件衫

左邊完勝

所以咪話

上面唔講我都留意唔到原來係唔同款.......